呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔；我試過，但係出面個班 MK，佢地有咁既誠意咩？佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？你出去問下班毒撚，是但問一個毒撚，問下佢地想要 d 乜野，佢地既答案好簡單，只係想要一個好普通好普通既正常女仔做女朋友，點解佢要用成世人既時間去追一個女仔啊？因為 d MK 係到玩野呀！越靚仔就越有得玩呀！

呢個世界公平咩！！！呢個世界公平咩！！！